Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Программа на WinForms, которая из выбранной директории ищет из всех форматов файлов только изображения по введенному мин. размеру файла и перемещает  
в другую выбранную директорию.
  
Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![ImageSorterBySize](https://bitbucket.org/bea02wil/image-sorter-by-size/raw/master/ImageSorterBySize.jpg)](https://youtu.be/wXKIv7DzuXI "Go to the video")

https://youtu.be/wXKIv7DzuXI